｛星座撚入｝到底應該點溝處女座嘅女仔

處女座女仔好難捉摸

嘥氣啦信星座咁撚on9

岩呀 信雙魚好過

有無錢有無車

好難咩